蘋果CEO Tim Cook：感謝中國

【蘋果CEO庫克：感謝中國打開了大門，我們未來密不可分】＃蘋果CEO感謝中國＃3月23日，蘋果公司CEO蒂姆·庫克在＃中國發展高層論壇＃上說，蘋果公司作為全球社區的一員，需要共同合作，共同攜手來改變世界，蘋果非常感謝中國能夠打開市場大門，讓我們成為一份子。我們的未來是密不可分的。蘋果公司期待中國在未來不斷地開放。

從來未試過咁想一個人死
呢條Gay Cock真係第一個

奶呀奶呀

呢頭同完Donald Trump 吹水，轉頭就去奶共

tim china